[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (41) YG惡到話三輯後十二月初直接出正規專輯

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品
1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

集氣初一位！召喚刷歌投票師！
今日開始去晒5個app睇片換票！！！一日有上限！要儲票下星期投！有米粉課金除外

1. M WAVE (M! Countdown)

2. STAR PLAY (The Show)

3. WHOSFAN(M! Countdown)

4. IDOL CHAMP (Show Champion)

5. MUBEAT (Show! Music Core)

刷歌樓

Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

Apple: iTunes買歌 $8
Spotify
Melon:
刷歌教學：
刷melon教學；

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

型棍本命List:

Dark concept認領List:

本來放棄尋人List:

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

芳典提大家正皮
同埋瘋狂草錢買三輯同正專

崔崔嚟喇

背住尹少偷情嘅朝光藝潭lm

帶俾紙碎kiss嘅mk仔lm

反差蒸魚LM

帶著 高田真史帆 留名
佢有一顆「真心」
會寫下「歷史」流芳百世
又好似「帆船」向成功勇往直前

男朋友，hey

佢最後選擇含着張紙 都懶得吐出來
有冇人想做嗰張紙？

禾嚟啦lm

我

個名好有意思

成日都覺得榮B細過蒸魚

開頭唔明會好難記 明背後嘅意思 覺得個漢字名好易記真係好想快啲見到 真真 嘅爸媽 一定好有文化修養 呢一個絕對唔係普通名

係個名真係好靚

一晚爆一個post追唔切呀喂lm先 一陣再翻嚟

我啱啱睇到tb 芳典同mahiro 嗰度喊到pk 芳典又孝順又好心地

都完全唔知佢受傷嚟佢仲可以笑得咁開心好彩有fancam

佢係點樣跌親㗎 真係好痛咁

芳典 係 小天使

我真係好佩服佢⋯心痛又欣賞佢⋯
以後撞正藍絲廢老都要好似佢咁專業

佢台上個樣真係想像唔到有幾痛

毒撚短褲

見到佢咁好心痛仲要咁俾心機跳晒全首又俾心心啊哥好叻仔呀快啲趁呢幾日好好休息吓

原來鏡頭後係咁辛苦崔崔

全世界同崔崔講句사랑해

好似每一日都keep住有新相咁

사랑해崔崔

屌，佢啲frd究竟影咗幾多⋯

love u雀雀

牛b係第二位受害人

都唔醜

個教練好似要拉住佢唔俾牛b打架咁

사랑해

個表情好好笑

而家到佢拉翻人

叫我呢啲正常影定鳩影都柒嘅人 情何以堪

呢啲係要上熱搜：「沒有黑歷史的idols」

可以開po

大家最期待嘅中學相嚟啦

好過癮

好想幫佢搽唇膏

聽晚check 手機

帶奶雀留名集氣希望佢隻手快啲好番

不要再說了

無唇色

個樣大得勁快 同埋瘦咗塊面

屌，估到一定有人接呢句

dllm我細佬勁似啲泰國廣告度cap出黎

Dllm金俊奎個頭同阿旺100%eMATCH

我班fd 會逢年過節post ig...

太黑

我屌你點解我會match到阿旺同你把聲

好衰但係好正

每日一鞭膚色

仆街點解會聽到有聲

唉⋯

頂我都係

呢個po啲人係咪cls

再加埋佢啲膚色

收聲

仆街 開始唔記得金俊奎原本把聲係點

唔好再叫

毒鯊唔肯同我分享佢啲美白袐決我懷疑佢係日日毒係studio先變白 我啲咁social嘅人會黑都好正常啫！！

屌 100%match

金俊奎 呢生人最大嘅黑歷史

Dllm

笑到癲咗
呢個Post啲人 真係痴線㗎

聽下阿旺就會諗到

希望今晚發夢唔好俾我聽到

得啦 唔使解釋

頂你地成日臨瞓前先黎講阿旺

遲啲聽佢唱歌會唔會有阿旺個樣出嚟

又係喎 琴日都係咁

但另一方面諗 牙鯊 人緣真係好
畀朋友影咁多醜照
每一次見到佢啲舊相 都覺得係鄉下小朋友未見過世面
但而家出城
一個180度蛻變 丑小鴨變白天鵝

頂咪係晚晚都講 係咪好想見到

睇相feel到佢地成班戇鳩真係幾frd 希望而家都仲會keep到contact

好想有綜藝影返12隻同舊朋友嘅互動
前提係舊朋友願意上鏡

頂

影極都仲有

白天鵝

真係又白又滑
好想問 牙鯊 食啲咩美白丸變到而家咁

之前tmap 真真翻日本嗰2個朋友都好好似係由細識到大 一齊做鳩嘢嗰種朋友

想摸
我都想知

懷疑佢其實本身白底 踢波踢到變炭 之後日日匿埋室內做毒撚就白返

又多樣嘢可以簽售問

又唔記得咗呢個情節 睇嚟我真係要翻睇多幾次

好正 係好耐冇見都唔會尷尬個種關係仲要兩個朋友對住鏡頭都幾大方

趁未出ch3仲有時間快啲溫多幾次

肯上鏡真係好重要可以喺鏡頭面前爆下佢哋大鑊

最新消息 超越自身記錄

有啲海外攞貨都係用一啲渠道計入本地H榜？
其實確實係點都唔清楚
但係的確佢哋創左新紀錄

如果計埋海外銷售量應該係更加多

有外國粉計兩隻應該過50萬

想再問多一次買咗卡簿嘅各位
除咗3行放細卡嘅簿
大Postcard你哋都搵到有適合卡簿？
統計過依家有48張卡

以前啲卡都直接收係專輯入邊
冇用卡簿習慣
但今次想好好咁為12隻整理好佢
得閒打開嚟睇吓

正喎！去睇下先

勁熟手熟手程度到好似寸緊tm個個都係呢啲花款咁

係喎，屌⋯好串喎佢哋

點溫書佢會唔會去唔到排舞

冇事嘅 人哋學霸黎 可能聽一次就識曬唔洗溫

怪唔得之番學咁多女搵佢影相 實係平時落咗堂啲女搵佢教做題目

笑死又真係幾寸
哦 又係撒嬌呀 我估到你想點啦

日日搵佢問功課

我驚問完個個黑人問號...

你想問咩啊

未諗到..

讀書叻 又靚仔 唱歌又引死人
班妹豬點會唔搵潭仔問功課

有機會抽中先算喇...難過考AL

輸緊...

想知香港點抽..

想問奶雀 如果佢有個妹 佢會推介邊個成員做佢男朋友

佢好似有講過⋯喺TB 嗰時

講起佢細妹 tb影崔崔玩佢細妹下巴 佢細妹係冇表情咁避開咗笑死 果然係親兄妹

想俾佢玩有個咁cute嘅阿哥

我有上過鏡咩？ 真係唔記得咗

1:23:35開始

有呢個阿哥我會自動波伸過去俾佢玩 然後問佢拎零用

未睇過喎⋯翻睇翻

好羨慕阿妹

好勁得嗰一秒 唔怪得好似無睇過咁

阿妹個樣真係無表情

我會瘋狂撚完佢再嗲氹翻佢

係咪好羨慕我呢

同琴日一樣caption

係大家入去同佢講nope

跟機

最尾嗰啲位

得一秒

好多人望住呀典囝

如果佢好似片入面咁玩我下巴 我應該會即刻塊面紅曬 之後暈撚咗

夠鐘食藥喇3號床病人

我都係死因失血過多而死

咁神奇？

係呀你可以試下

你又啱呀

無乜興趣，老嘢好懶搞

呢啲就係親妹同假啊妹嘅分別

好型呀...

置一置頂先

唔緊要啦
出咩我都頂得住

好勁呀

Cody成日改到師姐啲衫真係好岩佢地
剪衫剪到好靚

好亂喎

成個氣質唔同曬

聽日可能揭曉30號邊個用

我賭十蚊十二隻

十蚊十二隻

跟機 mino mv拍左
應該佢出先

飲管上面個包裝紙會唔會太貼地
btw好正對眼圓碌碌

係我呀

好似狗仔咁好可愛

真哥

崔崔 畀 真真 嘅夾仔

係 戴咗副con大咗成倍

隻夾仔同埋條鏈好靚

咁睇隻眼好得意

所以我真係十蚊三十號係十二隻

好sweet

不過都開心嘅
未試過追星追得咁開心 成員又keep住sd自拍好似日日都見咁

我dllm

點化，想學⋯

係所以應該係月尾ch3?

有睇到妹粉story 講⋯好耐無聽電台

係呀

眼仔碌碌

係家族愛呀

之前我仲特登搵翻電台介紹仔仔個期嚟睇

你講到好似好易咁

我都係⋯

Goodbye stage TMI

Line update

好輕手定無filter , 咁睇佢隻髮色唔錯喎

呢一個消息好合理 其實12月尾當聖誕禮物出正規好啲
不過運到黎香港12月頭都會變12月尾
啱㗎喇

好似蕃薯

最尾嗰張真係好有福氣

如果有條蕃薯呢個樣，幾錢我都買

佢個蘋果肌飽滿到

好大個gap 真係

係喎⋯Dara個樣令我成日唔記得佢真實年齡真係爭好遠

成日Line個張都靚過TWITTER

做女人佢真係無得輸⋯又食極都唔肥喎⋯

真心唔似

過黎發夢喇各位

牙鯊應該係：oic

頂 仲要有直路唔行 專登避開蒸魚

阿鯊係：Noted with thanks

依家攞籌會唔會太遲

呢個台灣站真係好正

那時年紀小

好大對比

條友究竟係咪idol 嚟

Cls為拒絕呢啲準備得好充足

萬能key

真係cls idol好識玩

已經預咗要拒絕fans

聲都唔洗出

佢個樣真係唔知咁

帶埋個牌先好笑

心路歷程:

遲啲蒸魚會唔會因為成日拒絕fans 上熱搜

Lm睇

傻奎同J line 好frd 呀

因為佢好撚

真係好鍾意睇佢fansign

係呀，癡撚線⋯啲人為fansign 究竟有幾瘋狂

係咪玩緊交換身份

啲fans 要同佢哋鬥鳩

癲到
參加fansign真係唔簡單呀

佢真係癲㗎⋯

問人攞翻隻牙

我未來男朋友係癡線㗎

又嗌交
想瘋狂同佢嗌交

我都好想知

佢對手⋯

先第二日咋⋯睇嚟真係好得閒

好快唔得閒㗎啦

感覺時間好快就過

蘇阿旺

小朋友剪呢啲真係好得意

淨係唔解釋佢嗰個

睇fansign 都睇咗成晚

究竟係佢哋好記性定係個fan老是常出現

因為愛

係勁cute

想拐帶佢

旅行兵

想溝

想生

Wayo

佢做所有嘢都好無靈魂

趕收工？

wayo wayo

真係好撚hea
又諗返起佢上台鳩跳舞個次

生左

真係好鬼cute

屌，唔洗拉到咁闊嘅

仁榮 潭仔:

癡撚線，初出道hea 到咁⋯之後仲得了嘅
但真係好正

原來唔止跳舞

想迫打尻佢咁 成日咁hea真係想一巴車埋去

人哋跳佢係行

可能過多幾年會反差撩翻我哋轉頭呢

呢啲做frd打鳩咗佢好耐

拜登jpg.

我唔會期望佢會咁做

每次見面要追住黎打

真係好乸得意啊牛b

等下啦

好橙

一定就係一見面就嗌交嗰啲人

佢個發牛豆樣同而家一模一樣

想爭新人獎，我大你一個billboard chart

We trust

點解好似無乜點變過樣咁嘅

因為真係無咩變過

佢最唔靚仔真係mixnine 嗰時

Spoiler baby

應該係TB入面

係時候要鞭下

佢呢個動作已經

其實樣係無問題嘅⋯髮型問題

我屌你哋係咪anti

你認真？

金毛真係好柒

越黑越愛

竟然

事實唔怕講

舞蹈動作

我估係抹眼淚？

我諗到刷牙

頂成班好天真
好容易就開心

刷牙大使係邊

呢條友真係好有魔性⋯癡撚線，調轉叫fans 三重撒嬌

最抵死係仲要勁認真數

大家都已經默認幫佢加個cls音效

有三位已經好叻
我諗今年攞一位真係冇乜機會

個變聲好好笑

被分手 所以要抹眼淚？

係，個個都陪成癲
好鍾意睇佢fansign , 但我真係唔想抽中佢⋯唔夠佢癡線

佢差唔多個個都有

我好想同佢互串一分鐘 挑戰令佢口啞啞

FF 下都好正

許願

一定係傷感方向 掩咀動作通常係
但牛仔真係好跩
冇停過Spoil
要懲罰佢 好想打佢par pat

好正

其實佢明明唔鍾意自己塊面咁多肉
點解要剪咁短頭髮 令到塊面嘅肉更加突顯

之前從icon估可能係花又花又傷心

佢真係好好笑

Cody 問題

發現遮住眼以下都ok但變咗完全唔係金傻奎黎

Cody玩鳩佢

想同佢嗌交

撞

嘩，兩個channel ⋯

我唔想我幾鐘意咁樣

碰呀！

屌你老味

我知呀⋯咁佢哋兩個channel 咁累計落去⋯點都多啲喇

諗起之前fans話要告佢佢話法庭見

我同佢教堂見得㗎啦

拎張結婚證書畀佢簽

未成年㗎

道

頂啱啱我都想sd 上嚟

你: 不如走囉
我:都好喎(其實好驚但係都係走咗先
最後玩完千秋

金生與我6

成日都借啲意摸我

阿鯊尹少B 隊

笑死

B隊要誕生了

仆街又幾似 我個下縮手

睇唔出金生佔有慾咁強

係情侶都唔介意喎

我都睇唔出以為佢成日都嫌棄我

想話原來之前live 就已經有做⋯
唔怪之得中秋要畀佢哋放假喇
我哋見唔到佢哋就係準備新碟⋯
練歌排舞真係無停

睇得出佢周身唔聚財⋯都係我正話share 嗰啲正啲

我見到都係奎仔個樣TME真係好撚勁

地下情咁刺激

屌

萬千寵愛在一身

原來係假的

親愛嘅忙內

次次都好縱牛b飲汽水個到

冇曬都要加番比佢飲

出道兩個月繼續智障

入到投票嗰度, 但搵唔到TREASURE
垃圾Apps

我都click 到入去，但投極都無反應

投到喇...要熄公司wifi先得...
我見佢有咩天天愛心 x100個...
跟住有永久愛心 x110個....
天天愛心應該日日都有...

MUBEAT 有得投best maknae

好似平時返到屋企hea老母咁
老母：返黎喇？
Hea 9魚：系牙系牙
老母：食咗飯喇？
Hea 9魚：5555

這麼近那麼遠

終於有出兵新圖喇

佢咁著好襯佢呀...

平時俾人派得多軍糧 今日到鯊b派下軍糧仔俾我哋咋

saved 好撚正

改都懶...cls

鯊b 愛してる

點解我啲天天愛心投極都有我已經㩒咗幾次投票 啲票數好似有郁過咁但係我啲心心就冇清到

cls tm

真係勁襯佢...勁有星味...佢戴呢款帽都好睇...

佢可摸耳每日影ootd

咁快手...癡撚線..

仲有full gear成隻兵咁

kill apps 再試..

充分感受到士氣

哇中分嗰個係真真？

個樣轉依家個樣會霸氣啲...呢張似大雄去打仗..

佢啲天天好似每日開個app都會送 但天天啲心24小時就失效所以個日內要投出去 好似係咁

係呀...仲係架仔真..

明白了 佢個心心x天天ALL制係廢㗎要自己喺下面個空格打要投幾多

呢張大雄夠膠夠on9我鐘意

垃圾apps

咁啲永久心心係咪等有段總攻時間先一嘢投晒佢會好啲

好撚正啊架仔真
許願池
希望歪支cody快啲將真真變返做ga仔
如果唔係我又出兵攻打歪支

llm牙駝成個紅燈區大佬咁

攣毛真真

佢私服我覺得係12個no. 1..

唔洗攣毛都得...黑長厚就得嫁喇...
真真啲頭髮好似太薄身喇依家..

可唔可以請佢做傻奎私人Cody

dllm

私服我最中意佢同崔崔 有時典仔都好正

頹tee加廢老風嬲

雖然傻奎著hoodie都唔差 , 但係著得多成陣毒除...

我都係阿鯊同崔崔...
不過我覺得二哥贏喺起跑線...佢身材著公廁Tee都好好睇..

芳典畫家帽

崔崔啲衫好好睇但係太華麗日日登台咁款
阿鯊就日常男友裝好正

崔崔勁似太子爺巡鋪...
阿鯊同尹少最男友feel..

我都最鐘意鯊b芳典啲穿撘 尹少有時都唔錯

邊個諗到呢個look㗎升職加人工啦真係

佢唔鳩真係好完美...

好正..

呢張值得上熱搜..

Cls呢堆相全部都好正

一日一芳典
醫生遠離我

頂 呢張左面嗰兩個啲衣著打扮都好正
右面嗰個頹到........
同學校啲毒撚打扮一樣

唔小心公開處刑傻奎..

有咁嘅毒撚我狗衝..

Ch.3 典囝仲有咩驚喜

芳典已經成為我院友

黑色頭髮, all back 點睇..

準備七孔流血

咁型係咪新成員

想睇佢哋著呢套打歌...

出相就可以對錶...
睇死亡時間...

上車？

繼tb之後第一次覺得佢man

上啊

嘩呢張好有feel

攣毛奎

J死人咩

佢隻robot

上上上上

我好靚仔

好靚仔

個post好cute

忍唔住笑埋一份

加埋啲顏文字勁cute

勁得意囉

好叻呀...最遲出道..但拎到...

個膊頭闊真係加好多分

哇我終於終於get到劉華個樣喇

奎b真係一瘦個樣就即刻成熟咗

牙鯊對住我笑得幾開心

一家三口咁

sp榮b

咁遲架

牛b依張好型

想做啲蛋糕俾佢食望

最尾嗰張

想做佢鼻上面舊cream

仲靚過啲花

係呀..佢可唔可以半永久呢個頭...好襯佢...

準備子彈喇...CH3 is coming to town.

條褲爛到個窿會唔會開得太高

我阿婆: 無錢買褲呀?

大家都咁易滿足嘅

阿婆：拎條褲黎 我幫你補番啲窿

cls

wuli牛仔

屌exact7ly 之後就會死都塞錢俾你買過條

唔聲唔聲俾驚喜

成班frd都痴線嘅 尾二左二有啲尹少feel

佢啲生活都幾多姿多彩下 成日都同frd出去挽日本街童

呢次無遮fd啲樣...

唔鍾意讀書都係咁...周街蕩...
點解流咁多出嚟都無女同學嘅?
男校?

兄弟好啊

可唔可以畀我撞到咁嘅毒撚....

最尾個張佢隔離個fd好似幾靚仔

我都覺, 想睇大咗係咩樣...

現實..

我都想

翻多兩次鄉下咪知囉...

好想返鄉下仆街武肺

咁多朋友一人一日一張都有排未流出晒

奈良啲鹿瘦曬, 好想去餵...

你老尾鄭月娥學下人哋台灣啦除咗罩十世啦

食小圈子飯, 成日畀人問候我老母...

抵鬧啦 可以約住家飯㗎嘛

完咗武肺老閪都去呀

睇緊咩呀 姐姐

首爾見呀

佢真係hea到做手勢都hea過人

pjw：差唔多啫 冇人見到嘅

正囉...

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (42) 拜登系TUME未見三輯先瘋狂考古

想睇成首